[眾義/crowdjustice] 我們需要一個社運版嘅kickstarter

香港最叻就係講錢
只要可以俾成功做到嘢嘅人資本獎勵，自然重賞之下必有勇夫。

612/星火係好，但籌旗只為過往，我們需要一個推動將來嘅眾籌
攬炒巴係勁，宣傳係要做。但如果可以有即時生效嘅project，都值得籌！

點解用kickstarter 做比較，因為佢係一個平台，group 埋唔同project, 任大家自由發揮﹕自由創造，自由分配獎勵，自由參與，自由評論。呢幾個月香港誕生咗去中心化嘅抗爭資訊流動，如果起到一個去中心化嘅行動資本流動，一定係好撚堅嘅事。

有興趣嘅巴打留個言。
要人design, 要web producer, 相信大家都有一堆「你想見到嘅project」，係時候將佢地夢想成真！

推 1

當執法系統因為黑警敗壞
當檢控系統失去公正，

只有靠人民去爭取公義，眾義/crowdjustice 係撥亂反正嘅一個希望

已經好多人血 tee 手機套 鎖匙扣
如果真係有用 有心整唔洗用咩platform
直接上連登講 都可以搞得成 好似之前個神像

唔同嘅嘢，crowdjustice 係求義
你投資唔係拎一個鎖匙扣，係拎一個objective，例如警察還眼
任何人如果拎番警察還眼嘅公義，用佢方式，(e.g. XX 又好，叫到開槍人道歉又好，令驚賊賠償又好)，你pledge 果 $100 你可以選擇「ok 我覺得你呢個動作有50%用」，咁實踐者就拎到你果$50

拎831 cctv 又可以係一個item
而家只有蘋果報料獎賞，但內幕人就要risk 自己份工。呢個咁多人想要嘅嘢，可以換到資金應該遠遠高於此，一個平台show 到一個相當大嘅誘因，去經濟上吸引一份copy 流出嚟

拎新屋嶺黑警名單又可以係一個item
修正CX 又可以係一個item

推2

推

拉